連仔可唔可以DEL左張圖

唔該

推

我幫你BACKUP左 唔洗太客氣

已ＢＡＣＫＵＰ

黃生 有咩幫到你

Hii friend request 已send

冇問題，黃先生

樓主條女幾靚

黃生你好 有咩幫到你

唉...我都試過，過一排唔會有人記得

黃生

應該唔會
我追蹤左樓主

唔好咁啦

不愧為Mr mean

mean同份人仆街係兩樣野黎
我從來唔覺得講真話係仆街

鹿先生

Friend request sent